<resources>
    <string name="app_name">Cinepolis_Conteo_Fisico</string>
    <string name="title_activity_almacen">Almacen</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_dulceria">Dulceria</string>

    <string name="prueba">Esto es una prueba:
    1
    2
    3
    4
    5
        6
        7
        8
        9
        10
        11
        12
        13
        14

    </string>


    <string name="presentaciones">
        CAFE / C FRIAS / LACTEOS
Leche Deslactosada G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 12 cartones de leche de 1 litro
•	Piezas: Cartones de leche de 1 litro sueltos
Leche Light G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 12 cartones de leche de 1 litro
•	Piezas: Cartones de leche de 1 litro sueltos
Leche G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 12 cartones de leche de 1 litro
•	Piezas: Cartones de leche de 1 litro sueltos
Jamón Cerdo G. – Rebanadas – REB
•	Paquetes: Contienen 14 rebanadas de jamón
Queso Americano G. – Rebanadas – REB
•	Paquetes: Contienen 100 rebanadas de queso americano
•	Piezas: Rebanadas de queso americano sueltas
Queso Crema Philadelphia G. – Gramos – GRS
•	Barras: Contienen 1900 gramos de queso crema philadelphia
Queso Manchego G. – Gramos – GRS
•	Barras: Contienen 3500 gramos de queso manchego
CAFE / CREPA
Harina Para Crepas Chocolate Oscuro – Gramos – GRS
•	Paquetes: Contienen 100 gramos de harina para crepa de chocolate oscuro
La Lechera G. – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 11,000 gramos de lechera
Champiñon Rebanado G. – Gramos – GRS
•	Latas: Contienen 380 gramos de champiñón rebanado
Relleno Manzana Canela – Gramos – GRS
•	Botes: Contienen 4500 gramos de relleno de manzana canela

Cajeta G. – Gramos – GRS
•	Cubetas: Contienen 25,000 gramos de cajeta
Mermelada De Fresa G. – Gramos – GRS
•	Frascos: Contienen 980 gramos de mermelada de fresa
Mermelada De Zarzamora G. – Gramos – GRS
•	Frascos: Contienen 980 gramos de mermelada de fresa
Nutella G. – Gramos – GRS
•	Botes: Contienen 1,000 gramos de nutella
Harina Preparada Crepas – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 1,500 gramos de harina preparada para crepas
Relleno Pay De Limón – Gramos – GRS
•	Botes: Contiene 1,000 gramos de relleno de pay de limón
Dip Relleno Oreo – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 1,000 gramos de dip de relleno de oreo
CAFE / ENVASES
Vaso 12 Onz Plástico Pet General – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 1,000 piezas de vasos
•	Mangas 50: Contienen 50 piezas de vasos
•	Mangas 25: Contienen 25 piezas de vasos
Vaso 16 Onz Plástico Pet General – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 1,000 piezas de vasos
•	Mangas 50: Contienen 50 piezas de vasos
•	Mangas 25: Contienen 25 piezas de vasos
Vaso 20 Onz Plástico Pet General – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 1,000 piezas de vasos
•	Mangas 50: Contienen 50 piezas de vasos
•	Mangas 25: Contienen 25 piezas de vasos
Vaso 4 Oz G. – Piezas – PZA
•	Mangas 50: Contienen 50 piezas de vasos




Vaso Trophy 12 Onz General – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 1,000 piezas de vasos
•	Mangas 50: Contienen 50 piezas de vasos
•	Mangas 25: Contienen 25 piezas de vasos
Vaso Trophy 16 Onz General – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 1,000 piezas de vasos
•	Mangas 50: Contienen 50 piezas de vasos
•	Mangas 25: Contienen 25 piezas de vasos
Vaso Trophy 20 Onz General – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 1,000 piezas de vasos
•	Mangas 50: Contienen 50 piezas de vasos
•	Mangas 25: Contienen 25 piezas de vasos
CAFE / FRAPPE
Topping Sabor Fresa Chupa Chups – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 5,000 gramos de topping sabor fresa chupa chups
CAFE / ING
Polvo Cuarto Menguante – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Polvo Frambuesa, Arandano y Grosella – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Polvo Para Frappe Mango Coco – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Polvo Para Frappe Piña Colada – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Polvo FrapPops Nerds – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Polvo Para Frappe Manzana Verde – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Chamoy Sabor Chabacano ML – Mililitros – MIL
•	Botes: Contienen 1,000 mililitros de chamoy sabor chabacano
Polvo Base Capuccino G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Polvo Base Chocolate G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Polvo Base Moka Caramelo G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Base Rich G. – Mililitros – MIL
•	Cajas: Contienen 12 cartones con 907 mililitros de base rich
•	Cartones: Contienen 907 mililitros de base rich
Jarabe De Caramelo G. – Mililitros – MIL
•	Botes: Contienen 1,890 mililitros de jarabe de caramelo
Galleta Oreo G. – Piezas – PZA
•	Paquetes: Contienen 10 piezas de galleta oreo
Salsa De Chocolate Bco. G. – Mililitros – MIL
•	Botes: Contienen 1,890 mililitros de salsa de chocolate blanco
Salsa De Chocolate G. – Mililitros – MIL
•	Botes: Contienen 1,890 mililitros de salsa de chocolate oscuro
Café Descafeinado G. – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 1,000 gramos de café descafeinado
Café Regular – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 1,000 gramos de café regular
Esencia Amaretto G. – Onzas – ONZ
•	Botellas: Contienen 25 onzas de esencia de amaretto
Esencia Crema Irlandesa G.  – Onzas – ONZ
•	Botellas: Contienen 25 onzas de esencia de crema irlandesa

Esencia Menta G. – Onzas – ONZ
•	Botellas: Contienen 25 onzas de esencia de menta
Esencia Vainilla Botella G. – Onzas – ONZ
•	Botellas: Contienen 25 onzas de esencia de vainilla
Esencia Vainilla Light G. – Onzas – ONZ
•	Botellas: Contienen 25 onzas de esencia de vainilla light
Polvo Frappe Cookies And Cream G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Jarabe Pelon Pelo Rico – Gramos – GRS
•	Botes: Contienen 13,000 gramos de jarabe de pelon pelo rico
Polvo Frappe Carlos V – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Polvo Frappe Cajeta Coronado – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Polvo Frappe M-M – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Polvo Frappe Chocoretas – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de polvo de frappe de 1,600 gramos cada una.
•	Bolsas: Contienen 1,600 gramos de polvo de frappe
Polvo Galleta Oreo – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 2,000 gramos de polvo de galleta oreo
CAFE / REPOSTERÍA
Pastel Cheese Cake Globo Colosal – Rebanadas – REB
•	Cajas: Contienen 12 rebanadas de pastel de cheese cake
•	Rebanadas: Rebanadas de pastel de cheese cake sueltas
CAFE / SMOOTHIE
Piña En Almibar – Gramos – GRS
•	Latas: Contienen 480 gramos de piña en almibar
Polvo Jolly Rancher Cereza – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 1,360 gramos de polvo de jolly rancher cereza
Polvo Jolly Rancher Mora Azul – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 1,360 gramos de polvo de jolly rancher cereza
CAFE / TE
Te Chai – Onzas – ONZ
•	Botellas: Contienen 25 onzas de té chai
Te De Mango – Onzas – ONZ
•	Botellas: Contienen 25 onzas de té de mango
Te Durazno – Onzas – ONZ
•	Botellas: Contienen 25 onzas de té de durazno
Te Frambuesa – Onzas – ONZ
•	Botellas: Contienen 25 onzas de té de frambuesa
DUL / BEBIDAS
Jarabe Icee Blueberry – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 19 litros de jarabe de icee blueberry
Agua 600 ML – Piezas – PZA
•	Paquetes: Contienen 12 piezas de agua de 600 ml
Jarabe Ref Cola Light BIB G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 9 litros de jarabe de refresco de coca cola light
Jarabe Ref Lima Limón BIB G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 9 litros de jarabe de refresco de yoli
Jarabe Ref Cola BIB G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 19 litros de jarabe de refresco de coca cola regular
Vaso 44 Oz Genérico Extreme G. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 500 piezas de vasos
•	Mangas 25: Contienen 25 piezas de vasos
Vaso Icee 32 Onz G. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 480 piezas de vasos
•	Mangas: Contienen 40 piezas de vasos
Agua 1.2 LT – Piezas – PZA
•	Paquetes: Contienen 12 piezas de agua de 1.2 litros
Vaso Refresco 16 Oz G. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 1,000 piezas de vasos
•	Mangas 25: Contienen 25 piezas de vasos
Vaso Refresco 20 Oz G. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 1,000 piezas de vasos
•	Mangas 25: Contienen 25 piezas de vasos
Vaso Refresco 32 Oz G. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 1,000 piezas de vasos
•	Mangas 25: Contienen 25 piezas de vasos
Jarabe Fuze Tea En Bag In Box G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 9 litros de jarabe de refresco de fuze tea
Jarabe Refresco Naranja BIB G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 9 litros de jarabe de refresco de fanta
Jarabe Icee De Cereza G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 19 litros de jarabe de icee de cereza
Jarabe Icee De Frambuesa Azul G – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 19 litros de jarabe de icee de frambuesa azul
Jarabe Icee De Manzana Caramelo G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 19 litros de jarabe de icee de manzana caramelo
Jarabe Icee De Limón G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 19 litros de jarabe de icee de limón
Jarabe Icee De Uva Manzana G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 19 litros de jarabe de icee de uva manzana
Jarabe Refresco Sidral Mundet BIB G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 19 litros de jarabe de refresco de sidral mundet
Jarabe Ciel Exprim Jamaica BIB G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 5 litros de jarabe de refresco de ciel de Jamaica


Jarabe Ciel Exprim Limón BIB G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 5 litros de jarabe de refresco de ciel de limón
Jarabe Refresco Coca Cola Sin Azucar BIB G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 9 litros de jarabe de refresco de coca cola sin azúcar
DUL / GRANEL
Lombriz De Manzana Verde Enchilada – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 10 bolsas de 1,000 gramos de lombriz de manzana verde enchilada
•	Bolsas: Contienen 1,000 gramos de lombriz de manzana verde enchilada
Gomita Pepino Enchilado – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 10 bolsas de 1,000 gramos de gomita de pepino enchilado
•	Bolsas: Contienen 1,000 gramos de gomita de pepino enchilado
Botana Ideal – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 5,000 gramos de botana ideal
Contenedor Transparente Papel De 5 Oz Sin Impresi – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 1,000 piezas
•	Mangas: Contienen 40 piezas
Contenedor Transparente Papel De 8 Oz Sin Impresi – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 1,000 piezas
•	Mangas: Contienen 40 piezas
Contenedor Transparente Papel De 12 Oz Sin Impresi – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 1,000 piezas
•	Mangas: Contienen 40 piezas
Tubitos De Tamarindo Enchilado – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 5 bolsas de 1,000 gramos de tubitos de tamarindo enchilado
•	Bolsas: Contienen 1,000 gramos de tubitos de tamarindo enchilado
Lengua De Gato Café G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 1,000 gramos de lengua de gato café
Pasa Trapada Granel G. – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 6,000 gramos de pasa trapada
Chilimix G. – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 5,000 gramos de chilimix
Mango Enchilado G. – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 5,000 gramos de mango enchilado
Tamarindo Enchilado G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 23 bolsas de 500 gramos de tamarindo enchilado
•	Bolsas: Contienen 500 gramos de tamarindo enchilado
Runts G. – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 13,360 gramos de runts
Goma Aro De Manzana y Durazno G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 10 bolsas de 1,000 gramos de goma de aro de manzana y durazno
•	Bolsas: Contienen 1,000 gramos de goma de aro de manzana y durazno
Goma Two Colors G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 10 bolsas de 1,000 gramos de goma two colors
•	Bolsas: Contienen 1,000 gramos de goma two colors
Panditas G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 10 bolsas de 1,000 gramos de panditas
•	Bolsas: Contienen 1,000 gramos de panditas
Gomitas Mango Enchilado G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 2 bolsas de 5,000 gramos de gomitas de mango enchilado
•	Bolsas: Contienen 5,000 gramos de gomitas de mango enchilado
Gomitas Víbora Neón G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 6 bolsas de 1,000 gramos de gomitas de víbora neón
•	Bolsas: Contienen 1,000 gramos de gomitas de víbora neón
Tiras Acidas G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 3 bolsas de 3,000 gramos de tiras acidas
•	Bolsas: Contienen 3,000 gramos de tiras acidas
Mini Pretzel Chocolate – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 6,800 gramos de mini pretzel de chocolate
Cacahuate Japones a Granel – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 5,000 gramos de cacahuate japones


DUL / HD
Salchicha Mega – Piezas – PZA
•	Paquetes: Contienen 18 piezas de salchicha jumbo
Charola P/Hot Dog J. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 7 paquetes de 100 piezas de charolas para hot dog jumbo
•	Paquetes: Contienen 100 piezas de charolas para hot dog jumbo
Charola P/Hot Dog G. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 20 paquetes de 100 piezas de charolas para hot dog normal
•	Paquetes: Contienen 100 piezas de charolas para hot dog normal
Salchicha G. – Piezas – PZA
•	Paquetes: Contienen 6 piezas de salchicha normal
Pan P/Hot Dog – Piezas – PZA
•	Paquetes: Contienen 8 piezas de pan para hot dog
DUL / HELADOS
Cornetto Hershey – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 24 piezas de cornetto hershey
•	Piezas: Helados sueltos de cornetto hershey
Magnum Double Caramelo – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 25 piezas de magnum double caramelo
•	Piezas: Helados sueltos de magnum double caramelo
Magnum Double Chocolate – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 25 piezas de magnum double chocolate
•	Piezas: Helados sueltos de magum double chocolate
Cornetto Chocolagge – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 24 piezas de cornetto chocolagge
•	Piezas: Helados sueltos de cornetto chocolagge
Magnum Almendras – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 25 piezas de magnum de almendras
•	Piezas: Helados sueltos de magnum de almendras
Magnum Classic – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 25 piezas de magnum clásica
•	Piezas: Helados sueltos de magnum clásica
Mordisko Vainilla – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 24 piezas de mordisko de vainilla
•	Piezas: Helados sueltos de mordisko de vainilla
Solero Artesanal Coco – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 24 piezas de solero de coco
•	Piezas: Helados sueltos de solero de coco
Solero Artesanal Fresa – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 24 piezas de solero de fresa
•	Piezas: Helados sueltos de solero de fresa
Cornetto Oreo – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 24 piezas de cornetto oreo
•	Piezas: Helados sueltos de cornetto oreo
Cornetto Cheesecake Frutos Rojos – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 24 piezas de cornetto de frutos rojos
•	Piezas: Helados sueltos de cornetto de frutos rojos
Micha Oreo – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 16 piezas de micha oreo
•	Piezas: Helados sueltos de micha oreo
Micha M-M – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 16 piezas de micha m-m
•	Piezas: Helados sueltos de micha m-m
Micha Mordisko – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 16 piezas de micha mordisko
•	Piezas: Helados sueltos de micha mordisko
DUL / LEALTAD
Tarjeta Club Cinépolis Fanático – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 100 piezas de tarjetas club Cinépolis fanático
•	Piezas: Tarjetas sueltas de club Cinépolis fanático
Tarjeta Club Cinépolis Super Fanático – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 100 piezas de tarjetas club Cinépolis super fanático
•	Piezas: Tarjetas sueltas de club Cinépolis super fanático


Tarjeta Cinecash 500 – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 100 piezas de tarjetas cinecash de 500 pesos
•	Piezas: Tarjetas sueltas de cinecash de 500 pesos
Tarjeta Cinecash 250 – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 100 piezas de tarjetas cinecash de 250 pesos
•	Piezas: Tarjetas sueltas de cinecash de 250 pesos
Tarjeta Cinecash 100 – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 100 piezas de tarjetas cinecash de 100 pesos
•	Piezas: Tarjetas sueltas de cinecash de 100 pesos
Tarjeta Club Cinépolis Junior – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 100 piezas de tarjetas club Cinépolis junior
•	Piezas: Tarjetas sueltas de club Cinépolis junior
Tarjeta Cinecash Variable – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 100 piezas de tarjetas cinecash variable
•	Piezas: Tarjetas sueltas de cinecash variable
Tarjeta Club Cinépolis Fan – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 100 piezas de tarjetas club Cinépolis fan
•	Piezas: Tarjetas sueltas de club Cinépolis fan
DUL / NACHOS
Charola P/Nachos Grande G. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 200 piezas de charolas para nachos chicos
•	Mangas: Contienen 100 piezas de charolas para nachos chicos
Queso P/Nachos G. – Onzas – ONZ
•	Cajas: Contienen 4 bolsas de 140 onzas de queso para nachos
Charola P/Nachos G. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 600 piezas de charolas para nachos grandes
•	Mangas: Contienen 100 piezas de charolas para nachos grandes
Doritos Nachos G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 8 bolsas de 370 gramos de doritos nachos
•	Bolsas: Contienen 370 gramos de doritos nachos
Nachos G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 25 bolsas de 144 gramos de tortilla de nachos
•	Bolsas: Contienen 144 gramos de tortilla de nachos
DUL / PAL
Sazonador Takis Fuego P/Palomitas – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 10 bolsas de 1,000 gramos de sazonador takis fuego
•	Bolsas: Contienen 1,000 gramos de sazonador takis fuego
Takis Fuego – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 25 bolsas de 190 gramos de takis fuego
•	Bolsas: Contienen 190 gramos de takis fuego
Canasta Palomita Chica – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 10 mangas de 50 piezas de canastas de palomita chica
•	Mangas: Contiene 50 piezas de canastas de palomita chica
Chocolates Bites Hershey’s Sabor Leche – Gramos – GRS
•	Paquetes: Contiene 12 bolsas de 43 gramos de chocolates bites hershey
Canasta Jumbo 180 Oz Cinépolis – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 10 mangas de 50 piezas de canastas de palomita jumbo
•	Mangas: Contiene 50 piezas de canastas de palomita jumbo
Sazonador Dorinacho Para Palomitas – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 10 bolsas de 1,000 gramos de sazonador dorinacho
•	Bolsas: Contienen 1,000 gramos de sazonador dorinacho
Canasta Palomita Grande – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 12 mangas de 50 piezas de canastas de palomita grande
•	Mangas: Contiene 50 piezas de canastas de palomita grande
Canasta Palomita Mediana – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 12 mangas de 50 piezas de canastas de palomita mediana
•	Mangas: Contiene 50 piezas de canastas de palomita mediana
Vaso Palomero 46 G. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 10 mangas de 25 piezas de vaso palomero
•	Mangas: Contiene 25 piezas de vaso palomero
Cajita Feliz Cartón G. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 7 mangas de 50 piezas de canastas de palomita cajita feliz
•	Mangas: Contiene 50 piezas de canastas de palomita cajita feliz



Aceite Canola G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 15 litros de aceite canola

Aceite P/Palomitas G. – Litros – LTS
•	Cajas: Contienen 15 litros de aceite para palomitas
Glaze Pop G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 12 cartones de 794 gramos de glaze pop
Maiz Palomero – Kilogramos – KGS
•	Costales: Contienen 22.5 kilogramos de maíz palomero
Sal P/Palomitas Bachi G. – Kilogramos – KGS
•	Cubetas: Contienen 20 kilogramos de sal para palomitas
•	Bolsas: Contienen 2 kilogramos de sal para palomitas
Sazonador Cheddar G. – Kilogramos – KGS
•	Cajas: Contienen 10 bolsas de 1 kilogramo de sazonador cheddar
•	Bolsas: Contienen 1 kilogramo de sazonador cheddar
Canasta Para Palomitas Para Llevar – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 7 mangas de 50 piezas de canastas de palomita para llevar
•	Mangas: Contiene 50 piezas de canastas de palomita para llevar
DUL / SNACK
Cheetos Flamin Hot – Gramos – GRS
•	Bolsas: Contienen 150 gramos de cheetos flamin hot
Papas Fritas Naturales G. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 50 piezas de papas fritas naturales
•	Piezas: Piezas sueltas de papas fritas naturales
Papas Fritas Adobadas G. – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 50 piezas de papas fritas adobadas
•	Piezas: Piezas sueltas de papas fritas adobadas

DUL / VITRINA
Algodon De Azucar Tricolor – Piezas – PZA
•	Piezas: Piezas sueltas de algodón de azúcar

Kit Kat 4 Fingers – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 24 piezas de kit kat
•	Piezas: Piezas sueltas de kit kat
Skwinkles Rellenos Para Compartir – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 6 piezas de skwinkles rellenos para compartir
•	Piezas: Piezas sueltas de skwinkles rellenos para compartir
Skwinkles Salsagheti Para Compartir – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 6 piezas de skwinkles salsagheti para compartir
•	Piezas: Piezas sueltas de skwinkles salsagheti para compartir
M-M Caramel – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 24 piezas de m-m caramel
•	Piezas: Piezas sueltas de m-m caramel
Sachet Bolitas De Sandía – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 40 piezas de bolitas de sandía
•	Piezas: Piezas sueltas de bolitas de sandía
Sachet Mini Malvaviscos De Frutas – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 40 piezas de malvaviscos de frutas
•	Piezas: Piezas sueltas de malvaviscos de frutas
Sachet Mini Malvaviscos De Chocolate – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 40 piezas de malvaviscos de chocolate
•	Piezas: Piezas sueltas de malvaviscos de chocolate
Hershey Cookies And Cream – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 32 piezas de hershey cookies and cream
•	Piezas: Piezas sueltas de hershey cookies and cream
Hershey Almendra – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 30 piezas de hershey almendra
•	Piezas: Piezas sueltas de hershey almendra
Crunch – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 12 paquetes de 6 piezas de crunch
•	Paquetes: Contienen 6 piezas de crunch
•	Piezas: Piezas sueltas de crunch
M-M Amarillo – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 24 piezas de m-m amarillo
•	Piezas: Piezas sueltas de m-m amarillo
M-M Café – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 24 piezas de m-m café
•	Piezas: Piezas sueltas de m-m café

Pon Pons – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 24 piezas de pon pons
•	Piezas: Piezas sueltas de pon pons
Snickers – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 48 piezas de snickers
•	Piezas: Piezas sueltas de snickers
Pelon Pelonazo – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 48 piezas de pelon pelonazo
•	Paquetes: Contienen 4 piezas de pelon pelonazo
•	Piezas: Piezas sueltas de pelon pelonazo
Sachet Bolitas De Mango Enchilado – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 40 piezas de bolitas de mango enchilado
•	Piezas: Piezas sueltas de bolitas de mango enchilado
Pelonete – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 144 piezas de pelonete
•	Paquetes: Contienen 6 piezas de pelonete
•	Piezas: Piezas sueltas de pelonete
Nerds – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 36 piezas de nerds
•	Piezas: Piezas sueltas de nerds
Skittles Grandes – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 32 piezas de skittles
•	Piezas: Piezas sueltas de skittles
Gomitas Dulcipolis – Piezas – PZA
•	Cajas: Contienen 30 piezas de gomitas dulcipolis
•	Piezas: Piezas sueltas de gomitas dulcipolis
M-M minis Bulk G. – Gramos – GRS
•	Cajas: Contienen 11,000 gramos de m-m minis bulk
•	Porciones: Bolsas porcionadas de 1,000 gramos de m-m minis bulk
</string>
</resources>
